\begin{titlepage}
	\begin{center}
		
		{Министерство образования и науки Российской Федерации \\
		Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение\\
		высшего профессионального образования\\
		<<Новосибирский государственный технический университет>>\\
		Кафедра Автоматизированных систем управления
		}
		
		\vspace{160pt}
		
		
		%Курсовой проект \\				
		%по дисциплине\\ <<Технологии разработки ПО>>\\
		%тема \textbf{<<АРМ сотрудника транспортно-экспедиционного предприятия>>}\\
%		ПОЯСНИТЕЛЬНАЯ ЗАПИСКА\\
%		к курсовому проекту по дисциплине Технологии разработки ПО\\
%		на тему <<АРМ сотрудника транспортно-экспедиционного предприятия>>
		Пояснительная записка к курсовой работе\\
		по дисциплине: <<Методы решения NP-трудных задач»\\
		на тему: «Распределение работ с помощью генетического алгоритма»
		
	\end{center}
	
	\vspace{80pt}
	
	
	\begin{flushleft}
		\begin{tabular}{l}
			Выполнил: \\
			студент гр. АСМ-15
					Беликов В. О.\\
			Принял: \\
					Фроловский В. Д.\\					
		\end{tabular}
	\end{flushleft}
	
	
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% Автор(ы)
%%%
%\begin{minipage}{0.5\textwidth}
%\Large
%  Группа: АСМ-15\\
%  Выполнили:\\
%  Беликов В. О.\\
%  Гужва А. Д.
%\end{minipage}
%\hfill
%\hfill
%\begin{minipage}{0.5\textwidth}
%\Large
%  Проверил:\\
%  Шахмаметов Р. Г.
%\end{minipage}
%\begin{figure}[h]
%\begin{minipage}[t][5cm][t]{0.5\textwidth}
%  \begin{flushleft}
%	
%  Группа: АСМ-15\\
%  Студент:\\
%  Беликов В. О.
%  \end{flushleft}
%  
%\end{minipage}
%\hfill
%\begin{minipage}[t][5cm][t]{0.5\textwidth}
%\begin{flushright}
%	
%  Преподаватель:\\
%  Шахмаметов Р. Г.
%  \end{flushright}
%  \end{minipage}
%\end{figure}



%	\begin{flushright}
%		\begin{tabular}{rl}
%			Студент: & И.\,К. Пример \\
%			Преподаватель: & Э.\,И. Пример \\
%		\end{tabular}
%	\end{flushright}
\vspace{40pt}
\vfill
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% Дата
%%%

	\begin{center} %% ПО ЦЕНТРУ
		г. Новосибирск 2016 г
	\end{center}
\end{titlepage} 
